【轉型】越共式游擊

玩十八區游擊 狗狗黎到立刻變街坊
避免大型集會 遊行
蒙面法都耐你唔何 我地優勝之處係人多

Push

push

Agree

戰術post力推

力推

推

中環快閃搞多d
搞大少少
好失望佔左半幾個鐘
一隻狗都見唔到

puah

行動時蒙面 做完野變街坊

要提防臥底，埋伏
臥底已經唔係會拉你，而係做d偏軌ge事

放工晚晚玩囉 睇下邊個驚

越共當年真係好撚勁
深入南越首都搞遍地開花